傻既今個月先會買1月既全月通

有無人駁到

駁唔到

如果我在2018年購買了2019年1月生效的月票，有關公共交通開支可否計算在補貼計劃之內?
政府會在計劃實施的第一個月(即2019年1月)實行一次性的特別安排，容許市民將在2018年12月內購買並於2019年1月內生效的月票費用計算在2019年1月的公共交通開支之內。

咁樣就駁到了 仲以為無

屌你老母 成個傻9咁

推爆樓主條傻西

盧蛇乜咁岩牙

但用八達通app check 唔到個record...

應該要2日後